6.17 罷課罷工罷市

民陣只係話三罷 但大家聽朝會出嚟野餐嘛？
會
唔會

利申:如果聽朝真係出 希望大家今晚唔好衝動 留返d體力聽日繼續

推

push

收工去 邊有咁多次可以罷
真係手停口停

唔緊要巴打！等你接力！

大家幫推

幫推令更多人聽朝出嚟野餐！